# Dumb tg bot 

- Работает с Gitlab Webhooks
- postgres для хранения chat ids
- Для правильного функционирования необходимо подкинуть в проект .env файл с указанием токена бота 
  - `TOKEN="xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx"`